沙田差啲全取 仲算唔算首都

屌你劉青𠝹票撚 肯協調四十一席全取

金大仙都爭 竹北

唔做首都 又有咩所謂？

大埔先係首都

好似轉左天水圍。

差一席好可惜

帝怡落敗懶人包
1. 民主黨 2019 4 月空降劉青
2. 區政表示已經有潔泳 (2018 11 月落區)
3. 協調不成功，民主黨唔肯初選，話潔泳唔合作
民主動力大台叫大投劉青
4. 多人多次勸劉青退 (包括實名聯署)，佢堅持自己係唯一一個泛民支持既候選人，亦係唯一民主派候選人

最後
帝怡
1️⃣ 沙田區政 謝潔泳 1666
2️⃣ 民建聯 林港坤 1923
3️⃣ 民主黨 劉青 830

因為林卓廷同劉青 所以帝怡無咗

取自TG

沙田40/41
選民最多
投票人數最多

下次有經驗⋯再犯大家一齊狙擊

唔係clean sheet已經唔使考慮

利申：沙田柚

童繼民輸咗冇人講!下次一定要重奪議席!

輸一席都已經當輸左

屌，都選咗幾屆啦，仲下次，即刻屌啦

劉青狗！

而家梗係屌
下次再係咁係直接狙擊，講緊林卓廷
當然要有下次

呢d真係唔原諒得，民主黨死牛一面頸做咗票撚輸鳩埋都要原諒？

邊度睇到點晒票？？立場同０１都仲未見到點晒喎？？

呢隻光頭狗真係麻撚煩

佢未update啫
其實好多區點晒收左工架喇

基哥d friend
永續參選

大圍肥莉輸左?

係，終於踢走肥莉

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？

沙田直轄市

Source ?

沙田41拎40 都有晒交代
雖然比白鴿界走一席

推

41攞到40都已經好撚勁

沙田柚好撚勁啊

不要再說了

其實點解仲未出哂結果

田心咩環境?

大家入去謝票啦

41取40真係好勁了
身為沙田柚，自豪

基數大，出錯率自然高
正路

算 中產好叻叻

老鼠屎

白鴿行出來俾個交代,唔好側側膊

沙田友已經好叻叻辛苦大家了

如果唔係𠝹票輸 我會接受
屌你個閪民主黨 成日話人𠝹鳩你票 自己又去𠝹鳩人

想像唔到建制果一席入到議會會係咩情景

劉ching出街會唔會俾人獅鳥

沙田友在此

其實我堅嬲

白鴿黨邊係同路人呀，佢地只係要永續飯民

個個都話算啦算啦
大佬係𠝹票輸嘅問題點解都仲可以話算

你以前唔撚屌人𠝹票既話 你今次唔肯讓步 ok
屌 以前最撚鐘意講人地𠝹鳩你 自己又空降𠝹鳩人

金大仙
金埔

仲有金水圍

天水圍全黃

唔好講咁撚多
唔交代就等裝修

放一隻入去俾人撚

應該係當區有TG group
街坊第一線收風

人地沙田區政 個撚個做野做到仆街 勁撚得民心 睇下今次拎幾多票就知

40~1

40～1（+1 當然議員）

仲有班盲毛屈人臨選舉先做野，自己空降就話要初選都on99

錦濤都好險

民主黨真係死全家 你一早插旗落黎咪比你選
人地插支旗早過你 又要空降 再屈返同路人唔係同路人
屌

其實得嗰19席。。

天水圍都唔係區…

錦濤仲諗住輸梗

天水圍都計，咁沙田剩係計大圍都得啦

但係人地全取

利申: 沙田柚

屌沙田都可以全取

謝潔泳

屌

馬鞍山又得 得咗

水泉澳竟然都贏，險勝32票

天水圍人數多撚過元朗

咁沙田一向都好黄

大埔我好驚訝

盧德明真係每日做野拎票
Bill屌你老母 靠西環同大陸閪比票

田心邊個贏

所以先話水泉澳都勝有乜理由帝怡會輸

真係好撚大污點
首都讓黃大仙

利：沙田柚

民主黨社區主任劉青

曾杰

你地民佢就做主

最好唔好再喺沙田出現

正！！！

有無人list林卓廷所有辦公室既地址

爭一席未爭一席囉
點拗都冇用

入去謝票
感謝民主黨

要檢討，下次都係咁法你投埋我果份

邊到睇結果係最新？

沙田咁多席咁比 難囉晒既又

咪就係囉，個劉青成個package都大陸人feel，北佬樣+拼音英文名，個政綱得個死人“唯一民主候選人”同埋“獲民主動力支持”+下面一堆人名。民主黨同民主動力班人都應該要出來謝罪。人地區政有晒實際政綱，輸俾界票撚真係好唔抵。依家真係好撚嬲

應該未update 到
但tg沙田各group已confirmed 沙田拎40席 輸帝怡一席

區議會選舉將於11月24日舉行，民主派部分「撞區」情況仍未解決，沙田、馬鞍山更成為重災區。其中在沙田帝怡新選區的「撞區」風波，令民主黨新界東立法會議員林卓廷再次成為「風眼」。 沙田區政成員、沙田區議員黎梓恩的助理謝潔泳及民主黨社區主任劉青均有意出選帝怡選區，雙方商討後仍未成功協調。沙田區政早前發聲明指，謝潔泳於2018年11月開展社區工作，協助碩門邨二期入伙，劉青則於半年後才「落區」宣傳；12名沙田區議員早前亦發聲明，指謝潔泳較早落區，選民亦傾向支持年青人服務社區，認為應由謝潔泳代表民主派於「帝怡」選區。 林卓廷今天（26日）發聲明反駁，指該黨早於18年10月已通知民主動力有意派員參選，今年5月正式獲民主動力確認取得帝怡選區的參選權，又指區政聯盟9名區議員退出民主黨後，民主黨亦沒有派人到該黨有優先權的選區對選，籲黎梓恩及謝潔泳停止「撞區」對選。 林卓廷重申，區政聯盟其中9名成員將出選的選區（包括：錦英、烏溪沙、徑口、顯嘉、大埔中、大元、頌汀、宏福、廣明及天平東），民主黨在民主動力機制下原有優先權，但為顧全大局，民主黨已讓出全數9個區份，「希望區政聯盟成員顧念民主黨已讓出9個選區與區政聯盟成員，呼籲黎梓恩先生及謝潔泳小姐尊重機制，停止撞區對選，集中力量對抗建制。」 林卓廷指，劉青已在帝怡區展開地區工作一段時間，盡心盡力服務居民，在反修例運動上亦出心出力，多次在機場、沙田一帶自備播放器材，播放運動的片段，被稱為「電視哥」，重申民主黨將維持有意派員在帝怡參選的安排。 黎梓恩：現行協調機制扼殺公民社會發展 黎梓恩接受查詢時表示，謝潔泳開始落區之時，「一直唔見民主黨有出現」。他批評自行協調機制呃殺公民社會發展，政黨「生人霸死地」。他明言謝潔泳已下了很多苦功，會繼續在該區服務，明言：「做咗咁耐才走人，都對唔住社區啦。」他呼籲民主黨作為大黨，要有胸襟和顧全大局。對於林卓廷希望黎梓恩要顧念民主黨已讓九區，黎梓恩反駁：「嗰九區，係佢哋搞到自己人退黨。」

屌你老母好撚嬲林狗劉狗出黎切腹啦

唔做仲好啦
靜地地贏

雖然𠝹走咗一席
但調返轉諗 成個會都黃 得一個保皇
睇佢俾大家撚都幾過癮
夠晒諷刺

仲下次？
滅黨啦屌佢老母

真係多撚謝曬

馬鞍山只係保安界首都
其他事蹟真係唔多夠

你估拎哂19席咁容易？

馬鞍山新城中心既完壁連儂橋係好出名

其實一早覺得民主黨要解散重組

大埔，上水，天水圍，將軍澳 ＞＞＞＞ 沙田，黃大仙

今次帝怡連埋咗碩門邨二期，嗰度勁多大陸人連普通話都唔識講嘅北佬住，而且條個奸人珅由佢地入伙嗰陣都開始派蛇餅

已碩門邨一期本身係屬於碧湖嗰邊，選區分係跟隨啲咩去分架

40/41好大比數，好犀利啦

利申沙田柚

跟獻世派心水分

但元朗市都比泛民掃哂

屌你老母次撚次呢D野都係民主黨

呢個黨太多面目模糊既老屎忽
歷史問題

歡迎binc

林卓廷已經唔係第一次，林卓廷本身就已經搞到沙田區有9個本身泛民既區議退左黨，「沙田區政」呢個組織就係咁樣生出黎，依家沙田區政真係落區做野，林卓廷就派人空降搞鳩人地，我屌你老母。

肯做野既都唔會留係民主黨

大埔全取

咁你都有個首都喺隔離嘅

燒完狗屋都全疊打 民意

竟然
你乜區人先

btw 係新港城中心

唔係沙田友
但沙田係首都無誤
沙田有40席 係大埔2倍

我大佬住個邊
聽講話完全冇人清

R41廣源邊個贏

癲撚咗，唔怪得話錦濤好黃，拆走二千票都嬴

我地沙田友認第二

一定要問責啦
無左首都
唔可以就咁算

黃大仙 25/25

間中有藍絲清 不過當晚會自動修復
利申：R28人

講起馬鞍山嘅橋
火燒藍絲又係同橋有關
可能橋上戰方面可以成為首都嘅

不了

我去過
個度做文宣係一撚流既

大埔入選

馬鞍山有兩個選區有內鬥
諗住輸

民主黨馬上交待
至少踢條仆街出黨同道歉

成日夜晚都有人清
不過過兩日又會貼返曬

因為我見d最舊既memo紙仲係度

爭取緊天水圍獨立

佢地通常集中清一兩幅牆

證明仲有830個沙田友唔識獨立思考
為政黨而投, 沙田仲未值得拎首都

19席全取

某程度係因為大埔相對少D議席

唔好嬲，要40個區議做正事先

都要整體齊心先踢得走保皇黨架
作為大埔撚我好撚自豪

沙田柚喺到

屌你老未就係呢種感覺
之前區選幾撚多自動當選

肥西董健莉贏定輸

我都想知 推

輸

【理工 11.25 凌晨】

#別忘記

大埔係和理非之都

天水圍全取唔通天水圍做首都?

作為沙田柚感到自豪

有但清唔晒，成條橋過二千張文宣佢摵唔到咁多。

已確認全取

屌你老母劉青

19:0 哈哈哈

Viu寫沙田40/42黃
屌你老母咩民主黨

再犯呢d錯，就去裝修

唔係17:2?
Viutv咁寫

知唔知邊個贏？
同埋佢徒弟輸埋
唔該手足

雖然明白不同光譜不同政黨
但可唔可以真係下次協調好D
或者搞個初選
咁輸真係超唔抵
再唔團結香港真係完架啦

首你老母咩，黃大仙同大埔全取都未講要做首都啦

區政真係做好多地區工作
街坊好鍾意
蝗蟲重災區水泉澳都頂贏鄧家標

林卓廷！死全家！

蝗區要走精面，少講政治多做民生，新屋邨多後生係有得贏

咪 L 同 仙友爭啦

推, 次次都係垃圾白鴿 仲覺得自己贏緊5:0 次次都冇後果

其實有幾區都諗著會輸 特別大圍肥莉同馬鞍山果邊

裝修

飲恨

民主黨，永遠企係抗爭者的對面

逐一登記仍然留守Poly嘅PoPo，方便日後清算！

又好似重點緊，本身好似輸80票

唔好分化啦,要打番主線

唔洗下次，次次都𠝹票，上次基哥助攻何妖

肯搞初選贏撚左啦屌你老母胡志偉！
唔好撚講輸一席都無撚所謂呀

U mean 大黃埔？

唔係分化問題
係佢地班仆街做左咁撚多次都係咁樣
佢地點都要出嚟道歉同交代啦吓話
次次都係咁樣𠝹票勝都變輸啦

同黃大仙無得爭

都明既, 真係希望班泛民要反省下
自己唔係大台

另一方面睇 屌完劉青之後就睇下區議會會議得一個非建制玩得出咩花樣

錯字自膠

沙田is ours

其實佢連會唔會出席都成問題啦
只係大家好撚不滿民主黨咁撚樣𠝹死左個
勁有heart同做實事嘅女仔啫

呢單嘢一定要同民主黨問責 邊個准佢空降既全部出嚟 快d搞 冷卻咗就冇人理

連打鄧家彪 潘國山，幾場硬仗都打贏

2015年佢地d後生議員贏嘅區都係泛民冇人願意落
謝潔泳又係好俾心機做，民主黨生人霸死地空降，仲好意思屌返人
劉青夠膽死話謝潔泳唔等大黨傾掂數就落區係偷步
屌你老母

沙田最多都係ＭＶＰ～ 首都真係受之有愧～

因為民主黨囉

沙田拎唔晒輸比票真心唔抵

屌佢老母，入面d人兩個月前已經屌緊啦

屌佢老母

劉青 林卓廷 加埋830個盲毛真係要整返個碑俾佢地

正確黎講係19:2 大埔總共21席

因為有2個議席係固定左俾鄉議會既人

不過個2席都做唔到d咩

西貢先係ok?

G持

沙田輸𠝹票

分咩化
錯就認啦屌

入唔入到去佢地都唔開會架啦

民賤聯1 打40 都其實都好撚慘。
諗下佢係議會只可以做劉江華

咪係，clean sheet 之後先到得失球，再和計總入球

黃大仙win

立法會真係要特別留意界票師，例如馮檢基之流

NO
除非私了光頭佬

啱
邊個夠膽出蠱惑損人不利己
要承擔後果

可以好好體驗下上屆灣仔楊雪盈嘅景況

就係燒狗屋先贏 對準佢地班撚樣

(行動post) 今晚poly定十八區商場？

大埔有兩席當然區議員嫁

龐愛蘭終於輸左
我成日覺得好藍 估唔到呢區咁多手足

天水圍燒狗屋人人讚賞喎

終於唔使見佢著住旗袍阻街
投票見到咁少後生仲有啲擔心

我都淆到仆街
投個陣左邊幾條隊打哂蛇餅

黃大仙先係首都喎

屌而家我無面出NTP了
唔敢同人講我住帝怡

屌你老母
我地千六票射曬落海啊，仲要對住民建聯4年呀屌你老母
個女仔一番心血就咁冇撚咗，你一句幾過癮就帶過

搞到沙田冇晒面

帝怡選民要切腹

我已經帶埋老母投區政了
點知都係𠝹死
落樓仲要見到民建聯

對唔住大家

沙田之恥

以我所見兩邊都有問題
一隻手掌拍唔響

金大仙先係首都

劉青收皮啦

兩邊？
係民主黨拒絕初選，點解咁多區都搞，係劉青唔搞？
民主黨喺紅磡都有初選啦
人地三番四次要求初選，點解拒絕？
睇劉青選舉論壇，一睇就知佢根本乜都唔識，講廣東話都好辛苦咁
而且佢有心選就一早落區啦，空降又冇實力，落嚟累街坊

我屌你老母呀民主黨 下次下次

咪交待囉
清者自清

同埋話支持劉青嗰啲人全部都要出嚟交代呀
係你地搞到謝潔泳輸嫁仆街

唔係帝怡選民有問題，係白鴿黨柒咗

其實應該有成個月溝通
邊面表示唔溝通
真係要佢地行出黎一五一十講番出黎
我工作地區正正係碩門區
睇到佢地兩邊都好落力，估唔到會變成互鎅